係人都知 ig shop賣既淘寶貨 點解仲咁多人幫襯?

真接淘寶算啦

因為ig賣家話有方式平價入到官方貨

所以買家就好信佢

佢地以為自己搵到既貨
你地搵唔到